[緊急]大家可唔可以應承我一樣野呀？

不知不覺場運動已經經歷左三個半月

一開始既時候都冇估到可以維持咁耐 呢幾個月經歷過好多次高低起伏 身邊唔少人堅持落去 亦有唔少人開始頹左

但我希望係到同大家講聲 加油

好希望大家可以繼續一齊行落去
Some People Move On.
But Not Us ！

如果你同我一樣見到社會既不公
如果你同我一樣聽到弱者既控訴
如果你同我一樣感到正義既怒火
咁我懇請各位9.29 同 10.1 上街見

無論你出邊到 只有你肯出黎 就一定會帶黎改變！比全世界見識香港人既團結！大家趁仲有時間 做足文宣 叫曬身邊識既人出去 推多d文宣同行動po

願榮光歸香港

加油

錯台咁喎

大家一齊加油

咁個po感情抒發居多

一齊加油
做好文宣

推

應承你

【9.28-10.1】香城online玩家入嚟唔該

9.29見！！！！